是日晚餐 餓撚勿入。。。。。。。。。。。

呀B又食屎

走啦屌你老母哨牙狗

唔知佢會唔會食下我D屎呢，應該好食d..

你係咪痴撚咗線

Show Blocked User - 肥絲大隻

肥絲大隻真係好撚滋擾

good job man

好鬼正

傻的嗎

其實羊b都幾好樣

你都係返去高登啦

why

屌你 羊b係連登飲食台三大台柱之一
挽留

挽留

隻狗公羊好想含條狗骨